(台測)JoJo的奇妙冒險第五部黃金之風

支肺已經殺到黎 自己注意身體
播唔完下次播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

在上一部的故事後兩年，2001年，廣瀨康一接受承太郎的委託，到義大利尋找DIO的子嗣喬魯諾‧喬巴拿，進而帶出正篇故事。喬魯諾‧喬巴拿的夢想是成為「流氓巨星」(gangstar)，藉此促使故鄉那不勒斯成為更好的地方，特別是讓年輕人遠離毒品的危害。喬魯諾與當地黑手黨「熱情」的成員淚眼魯卡有了爭執並且殺死對方，因此被「熱情」的小隊長布加拉提追查，而兩人在交戰的過程中，原本處於上風的喬魯諾發現布加拉提痛恨毒品的本質而就此收手，並且表示想藉由加入組織來擊敗老闆，在布加拉提的推薦下，喬魯諾參與「熱情」的入幫測試。喬魯諾到監獄拜訪幹部波爾波，在通過他的考驗並殺死他後正式入幫，成為布加拉提小隊的一員，小隊的另外四人米斯達、納蘭迦、福葛和阿帕基起初不信任他，但後來漸漸發現他是可靠的人。

隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

Netflix 咪有

竟然